幾時開始打仗，之後可以洗牌

日日on99生存，比死更難受

你唔會明白靠收租唔洗翻工都夠食既感覺

日日做廢青好難過，但夠錢洗又懶得翻工
淨係想打仗做有權力既人，錢有無權真係好悶

想直接做到ceo，總經理級
小鋪管一兩條友有乜用